大家點睇男朋友出去蒲？

佢一蒲就無人性，今日問佢點解又唔話我知出去玩 我再打多個電話就秒cut線，仲所有聯絡封曬
就算覆我一句 「係啊 我出左去玩 」都好啊
頭先見到佢係ig同第二條女合照
究竟我係唔係佢女朋友 勿相認
四年longd我都一直守寡咁，咁耐都無同異性傾密計出街食飯，唔好話曖昧
我對佢咁好換黎呢啲
呢個世界每一個人都排斥真毒

你真係佢條女？

仲要long d?

gay post?

冇架喇
利申：搵我埋單

忍唔到就分手啦

佢唔出去玩嗰陣對我幾好㗎

你毒唔代表要人毒
你唔去玩唔代表人地唔可以去玩
你覺得乜都唔做就好乖？

我已經唔介意佢玩，個問題係佢一下子怕煩乜都block曬我 都係想要個知字姐

依家分手都好過
俾人拖多一兩年再分手

唔要得

你係佢條仔

唔係gay post

反正最尾都係

佢話佢好專一 我真係信足咁多年

仲要post同第二個女仔啲相

依家仲信？

agger

佢係外國？

走啦屌

佢成日話一班人有男有女好正常嘛

仲要喺公司見到，嗰吓好想即刻跳落去

唔好呀
比人block真係好撚hurt
佢依家有無搵返你呀

無啊

真係要走？ 已經好耐感情啦
成日催眠自己佢只係脾氣差

頭先打到電話過去 背景係一把女仔聲

你隻死臭雞下世左黑衣啊

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我真係好愛你 點解你要咁對我

究竟我做過乜對你唔住

有男有女 不過無你囉

乖啦 唔係你錯 係條仆街錯

好想自殺

點解唔等下個愛你嘅人照顧你 唔好死

膠味濃

你係咪咁on9

係

愛一個人嘅時候全部人都係on9

咁撚仆街，飛撚咗佢！

用下你個屎腦啦
合則來不合則去

散左過一個星期你就會覺得自己而家柒

我都long d過，long d係應該比正常更加識得同異性避忌啲囉，咁樣佢愛你多極有限

點睇調翻轉？
仲要男朋友生勾勾坐左係屋企

樓主已經痴左線

分手啦唔好忍

蒲乜先？同邊個去？

肯定食女搞撚埋嘢
利申：過來人 絲

屌 忍痛分手啦 你容忍佢 佢只會變本加厲

我知就唔洗痴線

無人會愛毒撚
摺足20年

你同得佢一齊除非你on9，唔係你都唔會純情得去邊啦

佢有佢去蒲，你咪去玩仔囉

收下兵都無壞吖

電話一通

佢

： 想點 我問你想點啊

跟住就聽到隻臭雞話醉定乜

飛啦屌

我真係燒壞腦

生活 = 返工+上連登+同佢傾電話

諗到辦法落手 我會自己走先

longd咁耐 我真係最羨慕人地放工有男友接
我就日日自己迫巴士 自己食飯 自己訓
但其實我都係有男朋友㗎
嗰份温暖我成世人都未體驗過

本來淨係去蒲都衰唔曬，最衰係po埋女仔相上ig，直頭當你冇到

咁你自己蠢，幫唔到

咪撚理佢啦屌 咋佢型

我是誰

應唔應該繼續落去

唔好搵佢啦屌
睇死佢都唔會搵返你轉頭 玩得咁開心

你揾個個錫你嘅男朋友好過，
之後就祝你個ex快d蒲到生粒粒

唔好呃呢度啲巴絲打無試過longd喎
揾過個啦

大佬對你好係應該架喎 你地班女人真係痴撚線 你同嗰啲被人家暴嘅女人話 佢唔打我嗰時對我好好架 有咩分別？

咁都唔分手
條路自己揀，仆街唔好喊

完喇好嗎

分手啦 認真

唔分手既 搵到個心理醫生
認真 分手啦

無分別 講完個心暖啲

你只係一個住係香港既雞
得閒番黎屌下你

雞仲好過你 有錢收

我講咁多都係想 你自己諗清楚

佢有次鬧我都有n咁諗過
真係唔值得可憐

點樣告別盲目

腿張開，放眼世界

你同佢拍咗幾耐？ 你幾大？
同佢講分手 唔好咁on99 做雞
諗下你老豆老母 生你出黎係想你幸福
唔係做肉便器

咪幫佢/你自己搵藉口啦~
你要諗下搵個男朋友對你好係應分㗎喎
對你唔好 你拍嚟做咩姐?
但係好明顯 佢宜家咁做得就唔係對你好囉

直接哂佢冷 講清楚佢
係緊張你既 就緊張你
如果都係唔理你既 就分手啦
暫時依家係女朋友
聽日就可能係前女友

青春唔係用黎咁浪費

其實佢做得咁 應該唔當佢做女朋友
係住係香港既雞
直接分手 block 曬佢

樓主唔好咁on99 再聽佢dum 番你

5，6年啦 你估話分就分咩

幸福真係好奢侈

你等佢搵你算啦

屌你 抵你做香港區既雞
唔撚同你講 浪費手力

佢搵咗我啦 又問我想點
我sd返張合照比佢 然後就沒有然後了

方力申同鄧麗欣10年都分啦，結婚都有離婚，感情呢啲野無話幾多年架喎

block鳩佢

認真多謝你
不過當局者迷 我會思考吓

仲有雙方屋企人問題

咩問題？

好撚煩 叫你分手又要比理由自己 咁一個願打一個願挨可以點 係我就屌鳩佢兩個再block

都係建議搵個更好既啦，唔係既話你成世都覺得痛苦

唔洗客氣

我老母要我嫁俾佢，日日催
佢老母叫我忍吓佢啲脾氣 話過一陣就無事，但伯母對我好好，好過親老母

有條件灑脫我都想

我同男朋友一齊蒲

而家係你終身

幸福唔係聽佢地講就係
你係你自己
佢還佢

垃圾
鐘意你就唔會咁架
快啲分手好過
利申，個ex都係咁對我

勁喎，第一次見到十連

自己犯賤就唔好呻

一定有性病

呢啲問題最難搞，不過你要問你自己啦
如果結婚後都係咁，日日係屋企自己一個咁等個男人仲頂唔頂得順，諗起都辛苦，宜家咁既情況睇得出你男朋友唔係好關心你
你要諗清楚啊，你唔係同伯母過成世

我都覺得我要去檢查

我男朋友都係成日去蒲成日去玩，有時真係會無安全感架 但同左我一齊之後都無落過club，靜係去飲下野，同埋都會同我講去邊，所以我都選擇去信佢。雖然唔係拍左好耐

但係樓主冇交代，仲block佢

肯定屌緊女

自作孽不可活

樓主唔好咁sad啦

食完甜品 識返屋企食正餐咪得囉

樓主男友好撚有錢？ block contact好仆街

block又真係x街左啲
btw我都驚拍耐左我男朋友都會咁

所以你呢D女人就係賤，蒲撚mk仔不務正業就尻沖比人玩俾人屌，我呢D毒撚打政府工就冇人要

樓主正on9
俾番自己少少尊嚴得唔得

巴打冷靜d

初初識佢嘅時候佢都同你一樣

以前我連飲酒都唔想佢去
依家咩都唔介意啦 只要唔好搞第二個就得
唔講我知但擺曬上ig 都唔洗block我吖

依家嗰邊就快4點，佢又已讀我啦
唔知佢今晚做緊乜呢

好想跳樓但好多嘢唔捨得

屌佢等你講分手喳

至撚憎你啲呢啲蠢女人，成日自己呃自己！
你直接send你男朋友攬女相俾你老母同人地老母咪得囉，洗鬼交代咁多？

醒未呀你！

利申：曾經同你一樣case，仲要係初戀，好想ex一世不舉。以家男朋友好錫我，唔出去玩，好珍惜我

你都可以搵到個真正珍惜你嘅男仔架！

我都係初戀
佢又唔係攬嘅 合照囉
真係好痛啊

真係好痛
成日講笑話如果佢真係有第二個我就可以狠心飛咗佢
嚟到今日都未醒

唔理你真定假
女人就係咁犯賤

初初佢都係毒撚
呢兩年成個人變曬，價值觀都唔同曬
可唔可以還返個男朋友比我

我知你見到個post

講到分手未姐

等佢搵我

屌你 咁你上黎呻咩啫
個個都叫你分手 block9佢
你又俾個理由去繼續hurt自己
佢都無care過你感受
無咗佢 生活都係要過
佢老母叫你忍下
忍下就要犧牲自己既快樂
唔係有時對你好 就真係好
而家咁樣 值得咩？

我自己都試過類似既經歷
都係其他人講完都無聽
最後 受苦既只有自己
而家無咗佢 反而開心咗好多

block得你留嚟做乜姐
乖乖啦 唔好理佢

雞都唔到你屌 死毒撚

唔好做傻事
搵我做住你男朋友先
有過之而無不及

飛撚左佢啦 佢當你係乜啊 想搵你就搵 唔想就block你

你是咪就係痴落樓主條仔度個隻臭雞

坦白講我自己係接受唔到另一半去浦
要去就一齊去，就算同身邊巴絲打飲少幾杯都要睇住佢，抓實唔放
比佢出事點算？一陣玩玩下，自己另一半比人fake左上去出左事，連比人帶綠帽都唔知既爆左大鍋點算？

Sorry，我對感情好認真，我係以將來組織家庭為理由而拍拖既人
好憎同睇唔起呢種玩玩下心態既人
身邊有另一半仲唔識得珍惜仲要出去浦
我鄙視呢種人
我唔介意婚前Sex，但我好介意另一半心靈或者肉體出軌

手已分 多謝大家

點分

帽事揮手區，最撚好笑乜乜有朋友睇住唔會出事
飲酒同吸毒無撚分別，你有冇見過吸完毒可以控制到自己既人？

一早分，我成日都唔明點解男人愈賤愈多女埋身

無事嫁，呢段日子係好難捱但總會過去，你會諗番起個陣既你係幾傻﹑幾唔值得，你一定會搵到個更錫你﹑更理解你感受既男仔

利申：被飛已有一個月

最後講翻嘢都係覺得無謂勉強

係得我一個死纏爛打姐

何必作賤自己

放心 仔死仔還在，下個更可愛
何必作賤自己 等條仔後悔冇左你仲好

絲打好波。支持你

po又有咩問題 你不如話你在意。。

咁既仆街飛左佢就岩啦
送首歌你聽唔好咁傷心

PM ME
一定錫住你呵係手心

佢已經即刻識其他女 個心好撚痛
到底我係乜

多謝你

你當我係咩啊
我知你有追post㗎

我就唔信我搵唔到下個好過你

好對唔住啊 咁耐以黎阻住你搵食
我以後唔會啦

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
埋下昨天墓誌銘 下一位 總會跟著來
不放下不能愛

絲打撐住

絲打加油
btw,我男友之前都暪住我落club
佢話無同女有接觸,淨係同fd玩
果陣我又信
但之後有次我好奇跟fd落下
見到個景象先覺得無可能
再問佢原來枱都開埋

佢一直都對我好好
但依件事永遠都有條刺係到

我以後都唔會信

咪撚傻啦
知唔知老蘭飲兩杯攬下咀下就爆房架啦
你條仔肯撚定有屌過其他女
不過你咁撚廢又唔決絕 咪撚怨

屌原來分左手
做得好呀 叻女
好快冇事

好波
屌你老母賤男望你有愛滋

樓主你咪撚食回頭草呀屌你
Btw 有冇 detail

死臭鴨